想上SMT 出埋XS256

原Plan CSL 學生Plan 6月完